好掛住男朋友

Long d緊
明明已經適應左好多
但一遇到唔開心既事就好想佢喺身邊
好掛住佢

我地long d咗五年啦

都正常既掛住就，但都唔好俾太大壓力對方同自己
做好自己，又支持下佢，關先會維持得耐

利申冇玩longd

共勉之

我同男朋友long D咗30年

係既 都需要慢慢去調整 始於未習慣

絲打係外國定你男朋友係外國？
我仲讀緊書 男朋友已經返緊工
時間好難就因為佢返早放晏
會有不滿會嗌交但係一定唔會講分手
搵啲興趣啦 我而家鍾意咗玩kayak
可以分散下注意力同打發時間

你男朋友蕩失路

男朋友你係邊

傷心事

唔好傷心 快啲搵返佢岀黎

男朋友喺外國
你都知啦 每日真係傾計既時間好小
由以前事無大小都同佢分享
到依家只會揀重要既事同佢講就已經好唔慣
我都適應左好多
不過當遇到失意既事 就好掛住

有無指南針借嚟用下

Long d左幾耐

我明啊 以前真係會好多野傾
而家要r野講
你有失意嘅事上黎講囉
我哋又唔識對方咩都講得
希望你哋可以修成正果啦

唔夠兩星期失敗不過一切都係藉口

實會搵到既

冇指南針啊 gps啱唔啱駛

先岩岩3個月

掛住我唔打比我？

多謝

多謝你絲打
希望你地都係

都無 點定位

其實都好驚 但都擔心唔黎

祝你地幸福快樂

我個case特別姐 你地得嘅

我怕要打好多次比你
每日有段小時間傾計已經好珍惜

多謝 你都會得到幸福

有冇諗住飛去搵佢
但離別果陣實喊到仆街

只要你合埋雙眼，我就係你旁邊

你都加油 總會有人珍惜你

我只會祝福人

樓主加油 一定會習慣到架
我一開始long d都係咁 而家我同男朋友都搵到覺得同對方最好嘅相處方法 雖然習慣咗long d但依然愛對方

個心已經飛左過去
想 但應該唔會咁快 始終要逼自己適應
唔洗離別 有時聽返打左星星既錄音已經會喊

祝福人既人 無形中 自己都會得到幸福

多謝你 我相信架
即使聽過幾多唔成功既個案都好

我係到啦，有咩想講？

好掛住你
聽日比心油呀 知道你壓力都大
如果有咩唔開心同委屈都要話我知
唔好屈埋 知道嗎

比心機

無人reply我 我出返去先

long d 10個月
成日自己一個唔開心 但佢唔知

比埋地圖 指南針你 實收到

傻瓜
我會加油嫁啦
放心啦
不過我只係想將我最快樂既事分享你聽
因為我想你開開心心咁等我返黎呀

以前有小小唔開心都會即刻同佢講
依家自己唔開心下就算
有時都好矛盾

忍唔住喊左 多謝你呀

long d 咗兩年, 最後散咗。 我完全明白果隻無力感, 要記住有啲人唔好咁坦白, 包括係情緒。 加油

有無好D?要唔要加鐘？
演出既費用你想用咩payment?
銀行過數 現金交收都Ok

睇左巴打你個故事
希望你可以改過 重新出發

好好多 仲笑左添
唔洗加鐘啦 不過我會記住你

我知道佢都有上黎

我真心係心入面諗清楚我分手嘅原因係大男人同自私, 點都要改, 亦都每日實行緊。

你而家繼續合埋眼，因為你要訓嫁啦

記住當你再有煩惱既時候合埋眼，我就會係你身邊

加油 言出必行

知道
好窩心 入返錢比你

巴打咩星座 感覺做你女朋友好幸福

其實雖然依家先去改已經太遲, 但係每次我記得佢講嘅野就會諗清楚係乜令我失去呢個我最愛嘅女人。佢雖然好多野都比唔上人, 但係我已經好滿足。我曾經以為我地分手會係因為long d, 但係原來最後係輸比自己嘅脾氣。

Long d 嘅你, 要記住影多啲相。大家都會好過啲, 記住要掛住就直接同佢講掛住。 加油呀!

加油 定個見面日期 咁樣一路倒數仲有幾耐見到佢 會開心d(好似係)

我男朋友初初脾氣都好差 咁當然我都有脾氣
發脾氣真係可以令一段感情結束
但我信佢會改 我自己都要改

加油呀巴打

係 電話個倒數日已經唔係記一齊幾耐
係倒數幾時見

Long D 5 個月 次次見都要開車開一個鐘加搭飛機
不過呢家日日都見 開心中

我呢個禮拜飛去見佢 好開心好期待
但係見之前呢幾日冷淡左 無再講電話
係咪正常？
其實係聯絡嘅頻率呢件事上有嘈過 佢要返工 覺得我搵得佢太多 我想今次同佢傾 搵到一個大家舒服嘅方式繼續相處 但咁難得見面 又怕傾呢d會影響心情

雙魚座

你就好 好好珍惜

你就好
可能佢真係忙姐 一定要傾
唔傾到時爆出黎一定會嘈得仲勁
要努力維繫 加油呀

寫左信俾佢 第一日就俾佢好 定最後一日走之前偷偷地塞落佢背囊好？

最後一日 但已經想像到離別會喊成點

我地都見得密㗎其實 一個月一次
頭幾次byebye都會喊 但而家已經慣左

最緊要搵岩人啊

我都係
Long D 廿九年

到底幾時出世

Where is my男朋友

我都好想見得密

無錯係

比指南針你